[堅持] 迖狗要付出嘅代價

見到今日佢終於上水

我嘅理解係，見好多名人都呼籲後生嘅唔好輕生，以為有光環，佢就認為實冇死，照跟。咁就可以等善忘嘅香港人，之後會準時追live，繼續佢嘅發達大計。

咁樣各位巴絲打，就會當冇事發生過？

各位手足要明白，
迖先生身為咁多香港後生仔女追棒嘅公眾人物，自己嘅家園有難，見到咁多香港人冒險都要走上街頭，去反送中。警犬開埋槍，百幾粒人催淚彈，林奠都仲要硬推送中嘅時候。

佢呢？熄台，沉默。
到咁上下嘅時候，上水第一時間宣傳佢嘅賺錢項目。

相信公眾人物有沉默嘅自由呢一點，各位心水清嘅巴絲打已經有足夠嘅理據反駁，點解唔適用喺佢身上。

迖先生，以往嘅佔領運動、64紀念等，都有表態聲援。而喺反送中，香港大禍臨頭嘅時候，佢就潛水，最多喺有香港人中槍嘅時候講句：「我有留意架，大家加油」咁嘅句子？

好明顯，沉默就係唔想得失中共，唔想得失日後嘅人民幣。

沉默，係送中惡法同警犬嘅幫惡，當然撐警班廢中過氣明星就唔撚駛講。

無錯，佢係有沉默嘅權利。

同時，沉默係要付出代價。

我地香港人，絕對唔會係中國人微博嘅文革式批鬥。我地要做嘅，係無論佢日後點樣再解釋都好，要堅持！堅持unsubscribe 同 unfollow 哂所有佢嘅channels 同 pages。

我唔認同要喺佢再開台嘅時候入去屌柒佢。但係，手足們不割席，各有各做！

堅持呀各位

堅持呀各位

持呀各位

我唔會望佢哀
但係我真係唔想再見到佢

大家都明白，所以要堅持，唔好心軟！

再見啦 達哥⋯⋯

想借達哥嘅名聲去反送中

達哥唔理你地

就成隻狗咁追撃達哥

唔想見到佢

大家唔駛回應佢，要善用起底功能

所以，要堅持
香港唔係中國，香港人youtube有大把娛樂，大把直播

笑咗，果然要針對一個人係用咩理由都得

【譴責】達哥你唔表態，最少也勸年輕人勿輕生吧

LIHKG @ Android

另外都借位黎推一推自己個post

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

唔睇咪得
駛乜搞咁多
呢幾日咁多新聞要消化
得閒都去街站幫手/早啲訓啦
邊有心情睇人打機

容祖兒都早過佢表態
有乜好留戀

唔洗堅持
真心唔想見到

呢個po係見到有人見到佢上水，
好似想算數咁，先提提大家

堅持unfollow 同unsubscribe
就可以永遠唔駛見到

絕對要，泡菜魚條撚樣
蔡總統要頂住

已經原諒左佢 達哥都有苦衷。

做齊晒
一見到就not interested

大家唔駛回應，善用起底功能

明白呢個行為係傷感，但係要堅持

當然巴打你有你嘅決定，
但係詳細睇我呢篇文章，再作深思

冇野需要堅持
唔認同就唔會再睇
得閒心情唔好鬧下班達狗粉算
永遠都有D不成理由既藉口

唔睇lu

以後都唔睇

佢嘅苦衷正正就係怕得失中共，得失未來嘅大市場，人民幣。

佢已經唔再理香港人，依家連比比鳥都用自己嘅影響力呼籲人登記做選民。

請巴打再考慮清楚，香港搞成咁仲可以沉默潛水嘅人，需唔需要付出代價？

咪推咁多迖po出嚟唔想知佢咁多嘢

唔傷感
Feel so good

咪撚on99比迖洗白到
支持大J仲好

總而言之，沉默亦需要付出代價！
多謝巴打

主要係見到有部份人想當冇咗件事，日後繼續幫佢谷大人氣，賺大錢。
所以先開po，見諒

一個月跌1250sub

本人就未睇過大J
但係多謝巴打
大家堅持

絕對唔會係中國人微博嘅文革式批鬥 ?

有埋數據
香港仲未係中國
我地仲有大把娛樂選擇
大家要夾手夾腳，令沉默者付出代價

想佢收聲

佢唔係沉默咁簡單

睇下唯唯嘅微博，你就明白咩叫「文革式批鬥」

外國大把youtuber啦

唔使講，
死達狗！我屌你老母！
正仆街嚟，死偽善撚，
我以前有幾鍾意你我依家有幾憎你！

道不同不相為謀
Bye

無錯，明白有巴絲打係純粹唔想見到迖先生嘅消息。
但係，都要順便unsubscribe 同unfollow 哂佢嘅所有野，先可以令佢付出代價

物極必反 希望你思考下咩野係你追求既「民主」

達狗

所以我講明唔想大家走去佢嘅pages鬧佢，屌佢。
咁樣係民智未開嘅中國人先會做
我地要做嘅，就係unsubscribe 同unfollow 哂佢嘅channels 同pages，
算係網民做到嘅野，令沉默者付上應有嘅代價。

林鄭都苦衷㗎 佢夾係中共同市民中間 兩面不是人呀

戇撚鳩

沉默而獲利：唔會得失人民幣
助紂為虐而獲利：梁家輝等人

以上兩個選項，唔通就唔會有代價？

呢d陰陰濕濕既牆頭草
比撚伯果d奶共藝人仲大殺傷力

唔通香港有難，佢地就可以潛水甚至站在高牆上，唔利用自己嘅影響力去貢獻？

當香港太平，佢地就繼續賺香港人嘅錢，所有野當無事發生過？

認同樓主做法，唔鍾意可以罷睇亦唔需要特登走過去罵佢，佢都有沉默的權利，只不過唔係同路人而已

所以，沉默者要付出代價

我對達哥都係失望既 佢好好利用身份可以做到好好既宣傳。但如果如清算，我覺得唔係呢個時候。

其實你知唔知個來龍去脈
由第一日開始 已經係民革式洗版，迫人表態
你唔會，但一堆人做緊
早響玩簡體字Game果陣已經做緊

你Unsub係個人表達，當然冇問題
但成件事達哥既立場，從來都係你地加俾佢

沉默係懦弱，但唔係錯
再係咁樣追擊同路人，會令人卻步，會令成個活動失焦
呢個先係真真正正既代價

嗰班廢中過氣明星，絕對係助紂為虐，固然要付出代價

但係佢地起碼擺明車馬

如果你覺得佢係敵人 點解你想佢表態
點解你唔叫維尼表態
林鄭都表曬態啦 咪又係廢話一堆

既然你覺得佢可能係自己人 可能有影響力
點解你而家要追擊佢

睇佢個名都知唔使回

unfollowed

你呢個講法 已經係私怨
情願支持敵人都唔可以放過沉默 ?

呢個真

佢唔再係同路人
活動嘅唔會因為佢而失焦
巴打你要放心

佢開台打機要同政治連上關係，唔係我地迫佢，係佢做開頭先。

早期批評時政，佔領運動完全表態，64每年紀念等等。甚至佔領嗰時有人會想佢唔好講太多，佢正面回應，利用自己嘅影響力去作出貢獻。

依家反送中就潛水，大家明白點解會有咁嘅轉變。

就係賺錢嘅路上一往無前，眼前係人民幣大市場，香港？who cares?

所以，我係希望沉默者要付出代價

其實我同唔少人甚至伍公子睇法一樣 就係佢唔想講大家唔應該逼佢講 咁fifa時段本身就係講新聞 主打貼地 達哥小小都唔提就tvb好撚維隱feel 跟著又無啦啦天佑香港咁 奇撚怪怪 其實一開始講十分八分鐘hea9又好咩都好啦 呢獲真係衰自己

佢仲有一樣野令佢無資格沉默 平時係到滿口仁義 導人向善
依個政府仁義咩？ 公義咩？

點會支持敵人
呢班廢中過氣暗星，已經逐個清算當中，無一遺漏。
譚詠麟，已經有兩個聯署，已經整爛哂d碟。

雖然佢咁做係衰 但你唔睇咪得 依家連主要目標都未達成就諗點清算人地 唔好忘記我地初衷好冇 留返啲心力係重要野到

已unfollow

達狗只係一個偽君子
都比佢呃到透
今次呢件事終於睇穿左佢

係迖先生自己一開始定義自己個台，就係會同政治議題掛鈎。

因為人民幣而沉默，唔通唔需要付出代價？

佢從來都唔係政治人物
講野都係中庸不偏
我唔知點解你會理解佢用政治黎吸引支持者

既然佢用政治黎吸引支持者
佢點會唔明白唔表態仲慘過狗

佢潛水係因為俾人追擊左好一段時間
佢上一次發表 一樣被評為向黑警打氣

如果係你，除左沉默仲可以點做

應該導達哥向善

認同
佢既行為十足二五仔
對付敵人前,通常都要先搞掂叛徒
繼續追擊
將佢打落凡塵
賺錢丫那
我地要將佢打回原形

呢個Po冇用心力巴打放心
5大訴求非常清晰，亦永遠銘記
只係網民嘅力量，依家可以令沉默者付出代價，就要堅持

有Toyz嘅鄭重道歉例子
真正為香港嘅話，今次反送中，係滅頂之戰

佢選擇潛水

只有各位堅持unsubscribe 同unfollow 哂佢嘅野，就可以做到！

幾萬個偽人
九成九冇表態
鍵戰幾時開始逐個追擊

其實以佢平時行為呢d時候唔出聲先奇怪
似有痛腳定簽左約比人鍊住春袋多

患難見真情，日久見人心

我同你講 我不嬲都睇Toyz 但我今次堅係Unsub左佢
佢直播果個第一反應同說話已經話左俾你聽佢既立場
之後咩深思 道歉 根本就係廢話

呢種得把口既人 你反而信?
大J果D叫人上街，自己去活動果D你又信?
煲底都未入過阿佢 而家俾班友打手打到變神?

我曾經都係佢fans 做過護主犬
連日以黎既表現 而家已經覺得好陌生 bye

大J好聰明，知道自己靠咩起家

佢以後就算點洗白都唔會再睇佢

善惡到頭終有報多行不義必自斃，達狗當年唔留一線，搞到backup佬患情緒病，依家風水輪流轉，大家都唔會留一線，有啲野做咗係要還架

有追佢台就知
佢政治冷感講撚左好多年
之前香港發生咩大事 佢都係講呢句
係今次觀眾反響咁大 話要unsub
佢又要靠直播搵食
英皇渣撚住佢春袋 佢先say sorry啫
如果唔係 睬你老尾都有味啦
仲話拎佢做例子 收皮啦

㗰鳩氣啦 人咩民幣呀 佢根本冇渠道出香港以外
你話果D濕9支那手機驚 咪又係港台代理 最後照名氣搵人
就算香港公司廣告 都唔撚會有人睇佢台啦 睇知名度啫 精華又係兄弟義剪 又唔係對住記者 撚有人理佢up乜咩 佢行錯棋鬥氣唔講啫

我只係講出Toyz最起碼係有立即出道歉片段，回應你講嘅迖先生怕講多錯出而潛水呢個解釋。

巴打，我都一樣，相信人對事件嘅第一反應最真實，我都唔接受Toyz呢個垃圾，佢嘅市場已經係台灣，唔係香港。佢係清楚知道自己係背棄香港，只係佢唔想得失台灣人。

迖先生一定要付出沉默嘅代價。

我明白你唔同意，但係我會堅持

都係果句
電視機前 九成九偽人冇表態
追擊未

堅持

Toyz呢個垃圾好清楚自己嘅定位，佢係偽香港人，偽台灣人。

佢嘅市場係台灣，唔係香港

中庸都講得出

大家都明白
好多後生就係因為迖先生對政治時事嘅批評同意見，配合學校嘅通識科，有更易入口嘅渠道，就係佢嘅直播

可能佢唔係睇得耐迖先生嘅台

跟風叫人唔好輕生？
咁多為烈士自殺嘅原因係咩？
佢緊係知啦，不過同佢發達大計有衝突，咪潛水囉

唔鐘意佢既，唔睇咪得
留力做有用的事，好過追擊佢喇，追擊佢又冇咩實際作用

佢有上過水咩 係邊度？

已經唔係以前既達哥，仲有咩好討論

廢中廢老阻礙香港嘅民主進程
呢班撚樣咪就係97前食盡英國時代嘅繁榮，面對97沉默。

最後要我地承受

過街老鼠

叫人唔好死，

日後要準時睇佢開台（呢句我加嘅）

只係稍為提下手足們要堅持unsubscribe 同unfollow

明白就好

是其是 非其非
成件事就係由簡體字迫表態開始
然後變成64要表 送中要表
睇留言又屌 唔睇留言又屌

我真心想問 如果我係達哥 我點解一路要俾你地迫我重申我既立場?
點解要俾你地質疑我既立場?
我點解要因為你地唔高興就做你地高興既事?

清者自清
個台係佢架，唔係你架
你唔睇 我想睇阿哥哥
你咪當我圍爐囉

但我最少我清楚我地唔係敵人囉

相反，何韻詩，伍公子......
日久見人心

哦‥ 伍乞兒 明白曬

呢條撚樣當年64仲要撐鳩D學生 係擺明識分黑白 指鹿為馬 以前食正水 就霧之戀 依家就唱撚埋晒D閪歌 咩撚野廢青 廢青你叫嫁咩 我地自嘲就得正一柒頭

我地就事論事，我唔會迫你唔睇
但係希望巴打再三思
64表態係佢最初幾百人睇嘅年代佢自己主動去做，得到我地稱讚。

唔再講佔領運動嗰時，我地叫佢唔駛講太多，佢繼續幫我地，利用佢嘅影響力去發聲。

我地冇變到，係佢變咗

推

買日本嘅曲，請埋日本作曲家為佢寫歌。
依家上岸，要賺人民幣，就屌日本，屌我地。

同迖先生一樣，唔係我地變，係佢地因為唔想得失人民幣，就選擇放棄我地

收皮啦
就算達哥沉默同自我審查都唔代表Backup佬私飽中囊係正確㗎傻閪
更加莫講達哥當年已經留咗一線，係你個Backup佬衝出嚟自爆

何韻詩都攞出黎講

呢到唔好講backup佬啦
呢件事始終係佢地兩個之間嘅金錢誤會
本來傾掂數係可以長做長有

达哥你仆街死啦，知你有mon post

只係就今次反送中，香港面臨滅頂之災嘅時期，佢地就係為香港而發揮自己影響力嘅例子

支持

算啦 我唔想爭辯落去
時間會証明一切 希望你(地)真係可以做到保障番每個人表達既自由

返番正題啦

你係想反送中定反達哥

樓豬，勸你早啲訓好過，條友出名盲撐
睇佢行文都唔知中學畢業未

一般般啦 一黎佢地人多 佢地大部份係想食花生 睇共共碌柒啫 佢地反紅媒果日 咪又係屋企睇統神

其實樓主做既野都係好簡單就係罷睇，佢亦無鼓勵人去佢到搞事

请大家继续支持爱国播主华为林

收達狗皮未

真心我好公道講一句
佢成功嘅原因係節目同佢個人嘅風格
兄弟鍾意聽佢打fifa無所不談
然後而家又避忌又唔講
好難令人再支持佢
因為佢成功嘅原因正正喺今時今日佢放棄咗

有香港人先有你達哥今時今日
宜家香港有事香港人出事
你就龜縮 唔表態都算啦
你想賺錢我明
但係起碼有少少良心
有義士犧牲唔係第一日
之前果幾個你唔撚出聲？

廣告金主太多, 撐送中同反送中都會得罪人
同以前咩金主都無既時代唔同玩法啦...

講野又死唔講野又死 係咪你自己根本唔中意佢

冇update 梗係跌

點解唔討伐哂所有無出聲嘅人 Youtuber 明星 作家 你老豆 你老母 佢地洗唔洗付出代價？有無覺得你嘅行為好似啲蝗咁？好野蠻 好玻璃心

聰明在呃到你地班人 講兩句就信

真心
唔好浪費時間追擊佢
仲有好多野做

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

成個post睇到既只係樓主係咁覆沉默者要付出代價
我地乜野都未爭取到既時候就係到批鬥人
唔啱睇咪unsub unfollow
與其係咁批鬥你不如去做下少少正面d既野
例如叫多d人參加76 77d活動
好過係度屌一個淆底既人啦
佢唔發聲你咪大聲d幫佢講埋一份
浪費自己時間去做d無謂野
佢翻生唔到既話自然做乜都無人理
洗唔洗開十萬個post講
Focus啦

Ig連留言都唔開了
我就知道佢變到不似人形

睇就睇，唔睇就唔睇，咁大個人唔洗下下要人提住嘅

backup佬就收撚皮啦，不嬲都係一督屎

达犬

太多人都無表態 太多人選擇沉默
因為追擊唔曬

雖然我都忍唔住unfollow 曬佢地

其實反咪反囉
但係雙重標準夠未
你地個女神謝安琪就扮睇唔到 達哥就一路出post講
咁樣好無說服力

屌 你班計登仔真係好7煩
有d 人又日日屌佢唔出聲
依家達哥真係出聲喇
又屌
不如你地統一下你地想達哥做d咩先唔好屌佢先啦
不過根本冇可能統一到
因為達哥做咩都會有人屌佢
依家根本就係針對人 唔係針對事
建議有思考能力既大家咪再理呢d on9 post
留番d 時間做正經野

達狗留番佢老母自己睇啦

沈默的良知是邪惡的幫兇

佢有上水咩？
淨係見到宣傳舞台劇

佢唔開台只係唔想影響大家心情，雨革時都係咁做。

但佢的確係出少左聲，唉 好失望

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

不嬲都話達哥係醒目仔黎 呢個時候先上水收割光環

冇人攞住支槍要你林慧韡簽架
既然簽得 既係佢覺得咁既條件可以接受啦

相聚離開都有時候.....

依家唔係因為佢唔表態而屌佢
而係因為林慧韡因為錢 忘記初心

謝安琪too

講埋呢次！我地之所以屌柒林慧韡，並唔係因為佢唔表態！

達狗由69開始 就已經唔能夠代表香港年輕人
搞到咁 係佢自己攞黎賤
賤種狗達

收皮啦又迫害無辜市民，影響晒我哋正義之師形象

嘩达狗唔比人留言咁串

連大j都講野
達狗收皮啦

選擇性失明

一講呢啲就潛水

一單還一單
Backup 佬借達狗個名 cap 水係事實黎
唔好講到依個仆街無錯咁

其實晒時間搞佢做乜?

Two wrong don't make a right
遊戲台呢個Po只針對迖先生作為

呢個Po只係提提大家
成個運動唔會失焦

巴打堅持

巴打我冇迫害佢嘅意思
我喺篇文都講明，唔希望各位會喺佢開台嘅時候入去屌柒佢
香港人唔應該做中國人喺微博嘅文革式批鬥
而係要unsubscribe 同unfollow 哂佢d野
等佢付出沉默嘅代價
絕對唔係迫害

今次唔表態正正就係初心已變
巴打明白

如果曾經有就香港政治議題有發表過嘅話，而今次冇出聲。
絕對要屌

正正係因為唔想得失人民幣市場，反送中同佢有金錢衝突。

為利益而沉默，相信會有代價

佢就係覺得事件好似已經平息，就出嚟拎光環，為遲下重開台鋪路。

上次上水話有關注事件，同一道理。

都係看似平息嘅時候，佢先會上水

無錯，係佢嘅發達大計

係對事亦對人

Push

我覺得追擊達哥無乜意思 留返啲精神對抗政府好過啦
一啲背棄左自己原則既人 你唔理佢 佢無人睇自自然然會收皮

又話唔理佢既
做乜上水之後咁緊張啫

槍口繼續對外，堅持5點訴求

達粉其實係咪10後
90，00後已經唔會再信佢

抖氣有罪，發言無理
口墜天花，沉默者死

好撚垃圾
自己既成功係歸於香港年輕群眾
大家欣賞佢 覺得佢有學識 支持佢
到上岸之後
政權出黎打壓學生
打壓自己之前既支持者
就唔表態 助紂為虐 食人血饅頭
唔明點解條仆街仲未收皮

We feel you

仲有班政府冷感00後撐佢

負評係俾你打佢嗰句：「我有留意架，大家加油」
佢冇講過"大家加油"，
連加油都冇講聲，呢樣爭好遠。

已經睇唔到佢嘅pages
所以我係靠記憶引用
唔好意思

今次真係唔想幫佢

明白

我衷心希望佢將來向bilibili或鬥魚果d平台直播搵銀
要做就做得絕情d 達哥曾經帶比我地既歡樂唔會假
我都唔希望佢一敗塗地 達哥佢有既才華唔需要向呢到止步
但 真係唔好向香港出現了 學下G.E.M.大前輩啦
迖哥

屌你老母咪轉移視線啦 達哥夠未呀on9

已經unfollow所有佢既野
近呢幾年變質得太多

雖然仲會掛住星期一至五可以聽佢開台睇佢玩game
但就算佢而家開返台 我feel到我都唔想再聽到佢講野 同埋冇呢個心情
就好似男女朋友咁 對佢死左心

佢已經唔係同我地齊上齊落嘅真兄弟了

香港仲未係中國，仲有youtube嘅國際平台
大平娛樂

要記住，唔係我地變

係佢變

達哥賺人仔日撚日屌閪揸波理撚你香港咩事啦

麻煩各位公審埋撐警林溢欣

［有圖為證］全香港插警犬 yylam林溢欣原來欣賞學生成為警察

狗有樣睇

唔希望有人結束生命嘅post 仲開比你地係下面屌佢 係人睇到都更加絕望啦下話

咩運動咁叻 focus返仲好啦 唔好人地出個post你就驚到咁啦好無呀

我無野講

要求切腹謝罪